泛民主派， 可唔可以出一個好似林鄭咁強詞奪理，厚顏無恥既人？

勸唔聽， 屌又唔聽
同政府鬥搶口可能仲有用

起碼平民聽完有得開心下

依家個世界
做正常諗法已經無用

有又點，一定有人批鬥，特別係健吾呢啲講明私怨嘅怨婦。
泛民做乜柒佢都可以屌

需要詭辯師

無用架， 政府都係無用架
純粹娛樂下大家
好過谷住谷住

你凝視深淵 深淵亦視你
你咁樣同中共有咩分別
對抗魔鬼 唔好都令自己變成魔鬼

政治不嬲都係污糟邋遢

執政同在野黨都唔係好人

同佢一樣都無用, 因為無佢咁大權

好似林奠咁點樣參選？邊有人投票俾佢？

唔關權力事

係才能問題，有邊個政治家一出世就有權有勢？

你誤會咗我
我同你立場差唔多

不過有人咁做
就會有人講以上說話

劉慧卿lor，可惜佢係一個投共唔成既大中華膠

明既

政治潔癖
道德綁架
香港人最受落
所以泛民冇執政意志係唔錯得哂

有險可守

卿姐之後數落去
應該得番主席同毓民先有能力
一個奶共， 一個唔玩

OMDB就做番正義大狀算啦
唔夠奸點會從到政

卿姐之後數落去 ?
你覺得主席同6撚 都要排卿姐之後?
痴撚線?

曬氣，從來都唔係理據不足嘅問題，從來都係權力嘅問題

我意思唔係排1，2，3
係剩低有能力既政治人才
講搶口， 毓民贏啦

樓主是係咪弱智？check左IQ未？要鳩up有邊個唔識呀
個問題係而家林鄭有權佢點鳩up你都吹佢唔漲呀

唔好玩喇
講論政 主席同6撚之後
數哂十隻手指都未到四方西喇
呢條友俾人屌兩下就上火 剩係識豈有此理

樓主原來係尋開心，玩快樂抗爭啦屌你老母

exact7ly, 同將麗雲個d傻西差唔多，尻up唔洗負責

咁一世冇權， 係咪一世唔洗做政治辯論？
睇唔到有冇權同9up有咩關係

政治辨論等於鳩up?你讀完小學未？

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

主席位餵到落口都讓出黎
你想有咩期望

佢可以咁無恥, 只因為有權有勢. 你冇權冇勢, 幾厚面皮都冇用.

政治辯論不嬲都係用個口鬥搶口架啦
唔通侵侵又同sanders落場打拳咩

勸唔聽 屌又唔聽？
有呀： 馮檢基囉 中曬

屌你老味你話要開心喎戇鳩仔，up乜撚野呀屌你老母

咁咪比熱狗保皇狗打手屌囉
點都死架啦
你有權先可以強詞奪理

唔係咩？
兩邊都係玩詭辯

唔係講緊蔣小姐蒸口罩之流喎

政客最終目的唔係令選民開心係咩？
選民buy佢， 拉到票？ 有支持？

有咁的人
基本上佢唔駛選

但係777厚顏無恥
只要777個選委入面, 有601個神經病投佢, 佢就可以繼續做

你老母生你個陣係唔撚係漏撚左你個腦喺個閪度未痾出黎？
係你自己話強辭奪理同厚顏無恥，即係鳩up
同詭辯唔撚同架弱智仔
詭辯係你知道佢講野有d問題，但你好難反駁佢
鳩up就係人人都知佢講野戇撚鳩，但佢依然唔撚理鳩你自說自話
林鄭呢d就叫鳩up，有個腦嘅人都識得反駁佢，只係佢有權有勢完全當聽你唔撚回應
不過可能你個腦漏撚左喺你老母個閪度，所以你覺得林鄭個d鳩up叫詭辯

屌你有份選林鄭呀？你係選委呀屌你個閪？

屌你老味不如你叫黃子華去選啦，好撚搶口呀，又好笑，大家都開心
屌你正一懞閪黎

一 民

槌 主

定 回

音 歸

個個都知林鄭果d係9 up啦
街市賣菜都識駁
咁點呢？ 你講完有冇人聽先？

我開題已經講泛民， 係現場制度下既大多數
先唔講佢做唔做到野
但泛民有能力係議會make noise
依個其一

睇左林鄭幾日9up
佢日日quote一埋數字， link埋唔同既事件去邀功
又避重就輕， 玩語言藝術
泛民既人做唔做到先？

你又會話， 咁同共產黨有咩分別
香港依家去到依個環境， 俾你揀贏同道德高地， 你揀邊樣？

我冇票呀，你有？
我剩係選到議員入去屌柒佢咋

如果你有方法， 可以即刻普選既， 我即刻投你入去

要贏奸人就要比佢更奸
奸唔係問題 問題係點用

玩膠邊撚個唔識玩呀弱智仔，仲而家係你好撚勁呀up撚完贏撚晒佢都冇用呀，而因你片為佢唔撚洗同你辨論，唔撚洗回應你呀柒頭皮
屌你老味戇鳩鳩生勾勾咁撚蠢你做藍絲算撚數啦廢閪

如果黃子華去選， 你估少人投佢？

屌你老母你智力有問題？你自己話拉票同林鄭鬥搶口，你冇閪票咁拉乜撚野票呀屌你個閪，你自己反撚醒下點解你咁閪蠢先好同我講野呀屌你老母

屌你個閪你有閪票呀？選你老母呀

光復香港，時代革命
八隻字， 搶唔搶口？

天琦第一日講出黎， 有冇人當佢傻仔？

OMDB就算數啦

你有權就可以架啦,你同我有權都可以架,使唔使溫習下指鹿為馬的故事?